林鄭做特首下嘅香港係生活得最痛苦

睇佢點樣處理個疫情就知，令數字下降都冇能力就不停話想清零，好大喜功完全不切實際，佢嘅措施完全冇令疫情下降，但就令經濟停頓民不聊生，餓死同病死其實有咩分別呢

佢特登㗎 不過我哋又可以點

黑暗過日本仔三年零八個月 畀女人話事一定仆街死

[行動Post] Anti-lockdown 討論區

你肯定下一個唔會更差？
定係覺得唔會再有新特首？

係又點呀

收歸國有
到時仲撚慘

政府再調低強制檢測門檻，一宗冇源頭確診即封鎖大廈

好簡單一個道理，你每加一項措施，做咗一排啲確診數字冇慢慢回落嘅趨勢，看不見盡頭，就代表嗰項措施冇用，唔需要做，請思考第二啲方法，若果冇用你反而越堅持，就會好似化療咁整死晒正常細胞

會係過去五十年最差，未來五十年最好既日子

陳姑娘

同老細開會都咁求L其

老慒董個陣以為下個會更好.
曾任權個陣以為下個會更好.
689個陣以為下個會更好.
777個陣又以為下個會更好???
無真普選, 所謂特首唔使向市民問責...點會為市民好

邊個都一樣

條八婆就係想報仇

當年政改比人大比數否決咁撚柒
送中條例又過唔到
佢而家仲唔為所欲為？

根本就晒鳩氣
鬥氣搞死晒各行各業

車頭相？

柒婆唔係清零疫情，
佢係清零庫房，清零真香港人

疫情下香港幾可悲.因為無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法所致.

疫情下香港幾可悲.因為
無新聞/言論自由 => D人去信傳媒講777 on 9抗疫行為.
(因為傳媒收晒中共錢.)唔會去講.反而講777幾好幾好.
想派傳單,打上電台.一係給警察攪,一係電台cut你線.

無民主=> D美容業或飲食業搵民建聯會,自由黨.
米又係做下戲繼續支持777.因為選佢地係中聯辦.不是你班蟻民.
唔會驚得罪選民,無選票.

有極權國安法=> D美容業話絕食.點解唔絕.因為無人敢攪.
唔驚給人告國安法. 777話有國安法驚九你班蟻民.
仲大聲話你地D蟻民,為抗疫要負出代價.

remarks:
香港電台為民出聲,鬧政府考慮不周.反而給人話.(無新聞/言論自由)

依家只係在無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法下既演習.
來緊就係加稅,垃圾收費,道路收費,...
到時你地班蟻民可以出聲??
(五毛不服來辯)

真係好撚樣衰
成隻喪屍咁

如果佢有一日唔再做特首變返普通人佢會點樣

明明係幾個特首都咁衰
不過淋病俾武漢踩多腳

考第一都有分正反兩面
咩叫年年考第一大家心中有數

蔡英文係男人?

比你屌你屌唔屌？

曾果陣冇咩野
係d人屌樓貴
結果經過689 777 樓仲貴左

支共統治下香港只有死路一條

屌啲人要仇女唔洗理由咖
把口怪女人做特首易過光復香港好多

真係可以同你講下一個會更加衰

而家個政府會話個措施有用，係市民唔配合係市民嘅問題
問責官員唔會被問責，點做都得啦

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗
大家加油

仲有兩年

再連任 整死你班香港人 藍絲都走唔甩

咁快講最，毛魔同刁大大管治下遲下大饑荒可能又黎過，屎都無得食再搞多場民革，又無自由又無飯開

你知我知單眼婆知，
睇呀娥以往政績，有邊件見得人？係好頭好尾？

佢唔撚洗對你而D 蟻民既感受
又唔係你選

經濟仲好好
個個樓盤一q清
食嘢要等位排隊
買嘢逼爆
買花成千蚊大把人搶

呢個真，東南亞好多例子。

走囉，仲問

咁多人講特首=佢有認受性

佢唔係香港，佢下台了啦

三個目的
1 報仇
2 交差
3 走佬

每日5000免檢仲未停

係. 你見佢封區個陣笑笑口, 封完就話好開心就知呢個人心理變態.呢種人最鍾意見到人地不幸鍾意見到有人死.

大把人生活仲好過689果陣又唔講

有名你叫攬炒之母

閣下生活o係台灣？

你係林奠既奴隸，你以為你有得揀咩

清零咗幾次啦 香港人防疫意識咁高
係佢先可以做到清零之後再爆多幾波
你老母唔撚封關 仲賴鳩香港人抗疫疲勞
仲要搞撚死晒啲飲食業 服務業
你老母臭大你 真係好事多為

你以為佢唔知咩
條仆街而家擺明為以後宵禁封城做演練啦
屌佢老母

從佢借疫情無限限聚就知佢以疫情名義打壓自由

屌佢老母佢幾撚時先完任

慘過日本仔打香港

惡意管治

佢做香港特首嘅心態
就好似我地玩Plague Inc.咁
人類(香港人)冚家鏟死清光先最爽

蔡英文？

因為支共讚過一次林鄭「清零」
個柒婆咪捉撚實條聖旨
瘋狂搞鳩啲「小區」

但香港唔適合呢個玩法戇撚柒鳩
根本擾民哂錢仲冇撚用

梁生都無咩野吖

根本借疫情報復香港市民

講真 唔係冇能力
係根本唔想
不過香港人又可以點

其實前面有人講得啱，試過疫情改善嘅階段都只係香港人自己努力嘅成果，偏偏被林鄭亂放人入境undo晒，佢自己令疫情反彈就賴市民

我實屌 我抵諗啲
一路屌一路打柒佢
屌撚到佢死為止

依家都強制封
之前搞乜柒全民檢測做乜鳩

呢個政府真係好廢
到而家佢所謂再加辣咗
要一宗一幢檢＋突擊封區
都唔覺得可以做到全無本地感染

以前啲官做錯嘢都唔會完全冇後果，而家嗰啲做得幾衰都冇事，仲可以將所有嘢政治化，話唔滿意嘅人都係反中亂港

又冇咁誇張

唔係林奠
係支共

好似做咗好多年咁已經

遺容

我都覺.......根據愛因斯坦相對論，痛苦嘅日子過得特別慢

中華人民共和國廣東省香港市委書記
直接欽點 連假選舉扮下野都廢事

7婆死9世都唔夠

驗完又點
第二日都有機會中
每5分鐘驗一次囉